[九龍喇記突發悼念及資訊蒐集]因聞潘氏匡仁君(’08)墮樓身亡一事

因聞九龍喇沙書院舊生潘氏匡仁君(2008年度會考屆別畢業生)今早於九龍墮樓身亡，香港傳媒廣泛報導。據此，欲以此帖垂詢喇沙書院之同窗上下，既以蒐集進一步資訊，亦爲喇沙同道同表關注之一徑矣。願死者安息。

相關新聞(內載潘氏肖像，爲表尊重不另張貼)：

咪撚quote 01啦仆街

暫時只得此匪媒內載肖像，無可奈何

9錢1心 Fatso 勇文青 Unexpected 召喚

漏咗你添

同屆表示好sad

三白眼者，死於非命

未見過你

\|/ RIP

即時無哂心情做野

兄實爲同班抑或只是同屆？

開緊會都上嚟
盛行

【蔡若蓮兒子墮斃】熱愛運動fb簡介稱「人生就是不停的戰鬥」 去年鐵人賽後重傷曾入ICU (15:33)

做乜放棄戰鬥

同過班

屌！！影撚衰晒我地LSOB！！！

有愛蟈培僑漢華福建甚至基督撚唔讀讀鬼佬天主教學校，入硬地獄啦！！！

望兄節哀

見到特大紅字就知係9錢

今次係超特大紅字

佢有次唔記得轉特大笑撚死

點解無見過

為同校感到可惜

節哀順變

SadbutTure 兄

你又係

唔好係度丟人現眼.jpg

一早開咗啦

原來蔡副局長個仔係我舊同學

請勇武兄移玉步至此

係喎你係08

男人自殺無非為情。

含共撚奶大既..........！！！

咩感覺

唔知點形容
仲有周嘉發入咗社民連跟長毛做左膠 係我小學就識嘅

勇武兄果然交遊天下

lm

老貓兄不會也是喇記的吧

.

..

唔撚係掛
兩登痴線佬原來都係同一間中學出

專出痴線佬嘅學校

勇武兄自己先係無人不曉啦，小學已經出哂名

別人笑佢太瘋癲.....

勇武兄

Boys of courage boys of daring

01記者睇人fb後寫文，寫到好似幾十年老死咁樣

好撚作狀

When the old boys get together, they will always sing this song

We are sons of La Salle everyone

And no matter where we go

我真係覺得你好on9又唔有趣

抵

會唔會係比西坦迫死

Now,bois........(咁又過左一堂)

奶共既報應就會報哂去d親戚到
請引以為戒

原來時事台班癡線佬有五份一係喇沙仔

你囉

你做乜鳩

有個咁的老母

有唔少時事台痴線佬

樓豬過多幾日可以玩十連

做咩姐你

咪撚理佢啦

主要分別係DBS奶共嚴重好多

喺LSC 親中學生一定俾人欺凌 包括部份老師

有請劉老師帶領學生反共

西坦奶到雪三聲

撚有啊

不如你post出黎啦on9

搵我？

巴打我好了解你心情，我同黃霑個姪都同過班，當年美孚大火走咗，全級都愁雲慘霧，雖然唔係話好熟，但我到今時今日睇火災片都會諗起自己曾經有個同喺咁細個就喺火場焗死

呢單嘢搞到咁

各位喇記反共既師兄弟

唔係啦，LSC團結好多，都未見過DBS嘅人

個d東華三院保良局都一開po就上晒水，dbs影都無隻

sorry,我好似搞到上連登都要打j咁

你根本係打丁

雖則團結就係人都知

好執著

我算唔算痴線佬之一

但講真喇記post好耐無新人入黎吹水
有無仲讀緊既師弟呀?
快啲上水喇

其它台唔少

無留意，例如？

之前見啲無聊校歌校聞post都一堆

唔知係咪有新五毛公司

竟然派幾個新用戶屈我五毛

五毛

勇武兄你當年響高登個朵實在太響

最癡線係嗰班垃圾要等我走咗之後先至敢偷偷地批鬥

係喎
有幾多位巴打係小一開始讀喇沙？

五毛勇文青

Btw舉報真係成功
你地得閒可以report下
以下係成功例子

同佢哋玩左幾個月架啦

尋日我貼晒樣嗰班 10個有九個已經收皮

有冇用過舊校舍

有啦
不過舊校舍覺得好污糟
尤其係起緊新校舍果兩三年

唔洗找

有一日成地都係蟻

但係我覺得有陣味道幾好聞
可能係周圍啲舊木頭

小學新校舍起我好似連大學都讀完

(9錢擦共狗鞋mode)

衷心預祝：

各高官今年中秋冚家人月好團員！！！！

不嬲多蟻
細個仲要將書包放地下

龜池

春天時份啲舊木同潮濕所造成既果好難頂
仲要木扶手好濕

蛇蟲鼠蟻黑房
你當年有無俾校長捉入去

個日唔係好似平時咁簡單啊
係成層都係蟻
D蟻唔知做乜鳩走哂出黎
㬨撚到我
D蟻多到連miss對腳都爬

可能係殺蟲水味
差幾個星期就噴一次
陣味真係

有
你講起先記得

水泥地下 一仆親一定損晒

啲人仲用石地鏟波

其實入面係點
我記得你早會俾人捉人去
你應該笑住俾人捉

真係冇乜印象 好似有啲雜物咁

啱啱諗起點解光復屯門期間有啲Deja wu似曾相識嘅感覺

新校舍啱啱落成嗰時 成日偷偷地上禮堂玩捉
結果十幾年後喺屯門同警察玩

你咩時間上禮堂玩捉

上禮堂玩捉
諗起就好懷念

個禮堂好大

最中意整條黑色痕

應該都係小息先上去玩 頭一年冇記錯唔俾入

最記得Pe堂呀sir叫我地用波鞋捽走黑痕

當年好似最流行Nike Cortez同Reebok Classic, 中學之後最多AF1

叫得禮堂就知係新校舍，舊校舍唔係叫禮堂

胡老師?

係咪余通渠

應該係胡老師同自己個仔，唔係菜苦蓮個仔

你講Simon yu
我果陣係蕭sir

我表哥識佢
有次佢問我係咪XXX個表弟

點解會有余通渠呢個名

都講咗好耐至少我讀小學嗰時已經有

死左個師兄／師弟都可以搞到呢度變喇沙吹水區
真係好野

水晶？

雞胡

喇沙圍爐力世界第一

應該真係講緊一個姓胡老師同胡老師個仔既情況

喇記最叻出堆無業廢青
24/7 online

咩呀 呢度個個社會精英 提早退曬休 根本唔使做

我是廢青

做牛做馬梗係留返比DB仔

DB仔奶共奶到雪雪聲
邊得閒上黎

講真我相信上左年紀既兩邊都好多奶共
兩邊後生既反共都唔少

DB關我撚事

留名

2200日之前

屌 原來又係過街老鼠的波台狗

冇啦啦又關喇沙事 on9既
搵唔到就唔好亂鳩咁貼張鳩圖hea鳩我啦

邊度撻朵呀你老味

回帶西

唔識/記得

完全無聽過呢個人

屌 又話我地成日撻朵又剩
原來講緊個miss
On99

英文名我就知
中文黃思美真係唔q知邊位

頭先搵死我 夾硬釋英文名再加個la salle係後面 又真係比我搵到

你搵丁張我地撻朵既圖未啊

即刻整張畀佢:

WE ARE LASALLIAN

又撻朵

WE ARE SONS OF LA SALLE EVERYONE

High aloft her flag we will hold

AND STRIVE THAT HER FAME MAY GROW

咁你比圖未

人地講我地學校又變左我地撻朵 你冇撚野啊

咪撚理佢

蔡若蓮長子潘匡仁 9月25日紅磡設靈

09月13日(三) 16:50

上月出任教育局副局長的蔡若蓮，其患有抑鬱症的長子潘匡仁(25歲)早前墮樓身亡，據了解，潘匡仁將於9月25日(周一)在紅磡世界殯儀館世界堂設靈，翌日早上11時出殯，喪禮會以基督教儀式進行。據了解，蔡若蓮已於本周返回工作崗位。

事發於上周四(9月7日)早上11時，洋名Peter的潘匡仁，在西九龍擎天半島41樓住所，攀出窗外曾被女傭發現奮力拉回，惟他掙脫並反鎖自己在房間內，未幾一躍而下倒臥屋苑平台，送院搶救後惜告不治。

轉自東方日報網站

有無識人去

去送大紅花圈

我9錢一句到尾，"魂歸西天"下一句係"早登極樂"呀！！最主要係基督教自殺唔落地獄祝你上天仲想點？？？

最最重要係，老母瀨共飛蝗騰達又自稱基督教，做乜撚要個仔黎我地LSC學天主教鬼佬教既西方普世價值？？？日日活係茅盾唔逼到死都癲啦！！！

仲有，全守宙係得支那民族"報應"文化，尤其下下報落後代呢下，與"莫須有"齊名既"中蟈特色"非物質文明囉！！！

真真正正生乃支那塵，死乃支那魂既光榮啦

迫到個仔癲
賤婦人

無記錯盛傳一個已退休喇小老師逼到個仔/女跳樓

who

Too cold blood ?

岩岩好似見到Jim sin揸jaguar

佢以前揸z3

以前嗰個人妖華(唔知有冇記錯) 揸BMW已經全校最靚

我記得小學馮校長渣架古董Corolla

小學陳活明揸BMV

好掛住馮校長

人妖華

邊個嚟？

馮文輝

陳年往事唔好開名

無記錯你係Mary Cheung都唔識

你上晝班

大約2000年先入黎

Mary chau我知

姓冼嘅我淨係知冼狗

小六變全日

Jim Sin算比較好的老師了

Call me C hing

sin9教我中化

冼文輝

係

好憎佢?
我俾佢教果陣覺得幾好

應該好少校歌好似喇沙咁叫人敢為敢作

唔知係咪法國人革命傳統 唔似英國淨係教你服從

你又乜料

current囉

原來係小朋友

師為⼀

你又邊屆

小學經歷過馮校長同鮑校長

話時話依加學校點

咁點會係之前嗰位嘅師兄

同期

西坦係咪正正式式做埋今年收皮 有冇人接佢個位

下年夠六張

Current師弟呢

Who the fuck are you

潘氏今設靈

又係你條八婆